連登到底有冇理性連登仔

至少你而家所在嘅cctoy就冇

我我我！
我係李姓連登仔

玩交友apps有冇純潔專一好男仔好女仔

李斯後人？

咁交友app都有毒撚嘅

樓主係唯一一個ok?

ok

咩叫理性連登仔

你想講，任何話題都會以客觀角度去評論？

有冇性感連登仔

你真係好理性==
我哋從此成為陌路人

我係感性連登仔🥺

有理性就唔係連登仔啦

我懵建華出名理性
香港好中國好